\documentclass[10pt]{beamer}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{booktabs} 
\usepackage{textpos}
%\usepackage{gensymb}
\renewcommand{\deg}{\degree \,}
\usepackage{color}



\mode<presentation> {
\usetheme{Boadilla}
}
% Logo en haut à droite
\addtobeamertemplate{frametitle}{}{%
\begin{textblock*}{100mm}(0.93\textwidth,-0.66cm)
\includegraphics[height=1cm,width=1cm]{1200px-Logo_Université_Grenoble_Alpes_2020.svg.png}
\end{textblock*}}
\institute[UGA] %en bas à gauche
{
\vspace*{-0.35cm}
Université Grenoble-Alpes 
}

\date{6 Mai 2021}

%Titre
\title{Chaine de conversion d'un vélo électrique solaire} 

%[en bas à gauche]{première page au milieu}
\author[BELLEC - KAMAL YOUSSEF]{BELLEC Olivier \\ KAMAL YOUSSEF Chris} 


% Dernier diapo (la conclusion)
\AtEndDocument{
    \begin{frame}

        \begin{center}
            \begin{Huge}
                \centering{Conclusion}
            \end{Huge}
        \end{center}
                
    \end{frame}
}

\begin{document}

%Première page
\begin{frame}
\titlepage 
\centering
\includegraphics[width=5cm,height=3cm]{1200px-Logo_Université_Grenoble_Alpes_2020.svg.png}
\end{frame}

% Les slides
\input{Slide/Démarche.tex}
\input{Slide/trajet.tex} %Valeurs dans le trajet d'essai
\input{Slide/commerce} %Notre strategie d'assistance
\input{Slide/Puissance.tex} %Chaine de puissance complète
\input{Slide/Panneau.tex} 
\input{Slide/Puissance Moteur.tex} 
\input{Slide/Moteur.tex}
\input{Slide/Batterie.tex}
\input{Slide/Grandeurs.tex} % les grandeurs utilisés dans le projet
\input{Slide/Val_reel.tex}  %Puissance mécanique
\input{Slide/Val_reel2.tex} %Energie dans la batterie


\end{document}